我會消失 讓自己一個抑鬱...(2)

冇諗過自己第一個開既post會1001左.
多謝咁多個一齊放負圍爐叫春又吹水既巴絲.

我會消失 讓自己一個抑鬱
道謝你絕情 絕得送上這種惡疾
來日裡 你與我各自賣醉
再也不知你於週末怎麼生趣
盡快消失 為自己一個呼吸
若令你動情或者我永遠不及
即管退隱 誰人令我這麼固執

好想保護佢 摸頭

咸濕仔

我就黎頂唔住
我知我好自私 但係大家可唔可以不停同我講野
廢話都好 我阻止唔到自己鳩諗野

喂喂喂

巴打你有冇咩話題想傾？

我明喎 我真係唔應該存在

現實冇機會 FF下都開心

有冇試過帶耳機開到最大聲都聽唔到首歌
淨係聽到自己亂諗野

認真架

er...我冇試過

我條女都天蠍 雖然我唔太信星座
但我依家灰到想死

女仔鍾唔鍾意俾人摸頭？

真係耳都聾

我唔開心或者壓抑住戈陣...我乜都諗唔到
個腦會一片空白 放空晒
啲人會成日問我係咪太多嘢諗所以訓唔著？
但其實我腦裡面乜都冇 但係又訓唔著
覺得自己好似一個軀殼咁

咁佢諗嘢負唔負面？

鍾意俾自己鍾意既人摸頭

種無力感

眼光光碌天光

佢唔負 但成日令到我好負

應該都係...

好攰

原來沒有 從來都沒有

應該最多都只係1日，我貧血好易暈。。。
中學PE堂都暈過幾次。
但最頹廢戈陣食親嘢都食一兩啖已經覺得飽到想嘔
，一日剩係食到一餐，一餐仲要剩係食到幾啖，持續左2個幾星期。。

如果冇feel既人摸我，同佢唔熟既話我會覺得好尷尬，同佢熟既話我會 9佢。。。

我明你感覺 有時自己一個 d 情緒真係好唔穩定

我以為佢唔理我 原來只係沖緊涼
仆街啦我 呢排鬧左鑊金既 我就開始成日亂諗
日日夜夜都好不安 乜都冇心機做
天黑左直頭想死撚左佢算

控制不了

我最差個陣，試過無啦啦打打下機，莫明其妙係度流眼淚

有冇同佢傾下？

如果成世都一個人過真係死左佢算

天蠍喎 傾真係有用咩

會成日唔知自己想點

咁仲唔快啲消失

係 毒撚有咩資格同女神熟

我都係 明明知自己好多一定要做，但無一個理由説服自己

一個人反而唔洗亂諗野

diu! I know that feel bro!

我係知好多野應該做plan埋點做，到最後一刻無勇氣去做

同佢講認真野永遠只會哦嗯係同你唔明你唔知

你有無睇醫生

係佢既世界消失

天蠍既話應該會好兩極
一係超愛你一係超絕情
以前個ex話我知

會得過且過 依家做唔到由佢先
跟住好快就冇左呢回事落去

有咩醫生好睇？

係，有時好憎自己咁

我會㗎啦.

佢話鐘意我 但啲態度冷淡到仆街
叫我如何不亂想

食藥掛，好多人話會好小小，我都岩岩開始食

仲會變得好快

[member]冇把握真係唔好試[/me mber]

有無咩藥食左可以長訓架？

你要死我幫你唔到

係 剩係同佢傾已經睇得出

佢係咪性格本身就係咁

死係誘惑

我成日都想，但我唔想親人傷心，我可以唔開心，但我唔希望人地陪我一齊唔開心

鬧完交就變到咁

hug bro

可能佢諗住俾自己冷靜下姐，冇事既。

我都係第一次對異性咁主動

上個po嘅新人

同佢傾緊 大家要保佑我

hi呀妹

唉 以後都唔再夠膽咁做有陰影

控制住自己情緒講嘢都唔好咁衝動，諗清楚先。

我控制唔到自己 你明唔明

究竟被人愛既感覺係點

LM

你最少有得傾

佢話佢不嬲都好被動但我都係被動又怕醜...
諗住佢講到咁自己主動少少都冇問題,點知成盆冷水兜頭淋

其實都唔係傾黎

有時講完出口自己後悔戈下其實都覺得自己好on9

Hello矮妹 我改左名認唔認得我

我明白 好似傻仔咁

閪水向東流

有女冇仔要 有仔冇女要
算唔算資源錯配 好可悲

唉屌你老母 我去訓教 希望訓得著

早抖.

訓左乜都唔洗諗

最好一睡不撚再起

只係多數都鍾意一個唔鍾意自己既人

其實佢好幸福有你咁鍾意佢 但係佢唔識得去珍惜

好葡萄

舒服地走

你值得擁有更好的

講白啲 你夠重要佢自然就會去珍惜

各位好

你終於上水啦

今日飲左2杯奶茶 依家好精神

我好似放開左
今日心情都還好

好似

其實未
可能琴晚爆左一大轉負能量今日好d

有好dd都好呀

我都好想有人咁對自己

唔想起身 冇動力

其實 如果無意中係電話見到而家既佢 同埋佢身邊個個 我仲係會up住up住 又唔係唔開心到想喊 但係又會忍唔住loop個story好多次 個種感覺好難形容 其實我放低未

你會掛住同佢既日子就代表未

寧願妳裝起騙人面具
寧願妳推搪說疲累
寧願不哼一句 我也不想知道
其實妳另有一位愛侶

回憶就係愛

唔記得轉車去左旺角

我認呀 有時好憎自己呢個性格 男人老狗婆婆媽媽

我呢隻蟹唔係咁易放個心出黎去了解人 都唔係咁易比人去了解
但係我放左個心出黎嘅時候 就要同我講未玩夠

對住一個未玩夠嘅人都係死心啦

早晨

I am

好難對一個人有感覺

巴？ 絲？
你係咪都係咁性格

都係統計學姐 呢一期生日嘅人都係差唔多性格 佢咪咁寫

主動換來既結果係咁 寧願冇開始過

都係個句 信則有

我都係
男人老狗婆婆媽媽

我真係好廢

點解搵一個鍾意自己嘅人都咁難
問題究竟出邊度

從來未感受過確確實實唔需要擔心嘅愛

你今日又可以同佢行街街 玩得開心啲呀

開埋第二個post 入黎探下你

點解寧願揀一個花心既雙魚都唔要長情嘅摩羯

終於都唔洗失眠
但又夢到你了

24小時都咁掛住

是咪太過caring太過關心所以出事？ 對其他人唔會咁甚至可以橫班辦

唔知
我淨係知搵唔到

自問比夠自由佢 佢想做啲咩從來唔會唔比 淨係要佢同我講一聲姐 咁都叫太過？

徘徊緊係想拍拖同唔想拍之間，好想比人愛
但又冇乜意欲去關心人 維繫感情 冇感覺
好想有個人攬住我

好辛苦
知道佢地兩個LAST SEEN一齊消失
一齊去街

放手啦

無呀，無再煩佢喇我

exact7ly! 不如個天跌個男人落黎比我
心好累 唔想重新同人建立關係
果種由零開始 到最後發現對方甚麼也不是嘅感覺真係好攰

CANT AGREE MORE

係會覺得 感情好脆弱 一下可以冇咗 咁點解仲要花咁多心機去栽種？失去咗嗰種感覺真係好

其實見到佢幸福就夠

sad and true

花好多心機 愛佢多過自己 最尾乜都得唔到
成段感情係咪得我一個人付出
好難先肯比個心出黎 原來都係白比
知我諗咩嗰啲人又太熟 無可能一齊

其實而家唔知自己想要d咩 唔想再害人 最想要個個自己放左手 無得怨喇已經 人地而家應該都過得開心

同我完全一樣 付出太多好攰

就算見到唔係一齊消失你都唔會開心 見到一齊消失就謝晒 不如一開始就唔好睇

夾硬搵第二個我又驚我變第二個ex

做咩要咁既樣

揀唔到用咩好

宜家有冇好啲呀你

差唔多啦 啱啱訓醒

我沉日發完女朋友脾氣

同佢傾完宜家冇事了

大家都同大家講對唔住

我真係好缺安全感

但佢已經為改變左幾樣野

肯互相拎出黎講就好啦，起碼有進步空間
收收埋埋只會令關係更加差

girl, you bring me
down into this hell
girl, you bring me
pain i've never felt

希望keep到，我愛佢佢愛我

會為另一半分擔既狀況

葡萄

我巨蟹 佢處女 本身性格有啲夾

唔洗葡萄 你實搵到更好

希望啦

終於上水嗱

你一定得嘅

係呀終於

瞓到飽哂

訓幾耐都係攰 冇訓飽呢回事

愈瞓愈攰

究竟出左黎做野仲有咩地方可以識到人 唔計公司

我都想知

我都唔知了

訓晏覺
又夢到你對我冷淡
最後blk埋我

係街見到個個都一雙一對就

身邊異性同事唔係叔叔就係有女朋友

搭車見人攬埋一舊就覺得好眼怨

我未又係 除左上網都唔知有乜方法
就算識到又會被人放棄

日日搭地鐵都見到

閃到仆街

我咪就係上網識個ex 最尾...
都唔係咁敢再玩

玩弄感情嘅人都係仆街嚟

我條命預左俾人玩

命苦

識下絲打都好

人地都唔係咁易比個contact你啦

都係通下姐 邊有機會呀

等下啦，應該間唔中都會有其他絲打入黎。

網戀app戀不了，始終更加難以去了解一個人 係度有個平臺9up下已經夠

點知一出到黎原來係有鳩的妖魔

唔係呱

碌鳩已漸痕

好愁吖

不要因為寂寞隨便牽手，然後依賴上，人自由自在多好，縱使漂泊，那種經歷也好過牢獄般的生活，所以我刻意不讓自己對網絡太依賴，對失去的人也保持淡然的態度，數千個擦肩而過中，你給誰機會誰就和你有緣分，縱沒有甲，也會有乙。——村上春樹

我真係無因為寂寞而同一齊...
有時嬲自己咁on9...
個個都唔要係執著一個人..

數千個擦肩而過中，你給誰機會誰就和你有緣分，縱沒有甲，也會有乙。／／

EX就係咁，已經有另一個他頂上

我都係因為覺得感覺唔錯先一齊 點知佢咁快變

i know that fell

自己喺度執著
對方可能已經風流快活中

好灰鳩 成日失眠

大家都係矮妹

咁易依賴人真係好垃圾
自己都係諗住拎個心出黎對人可以俾到佢少少既安慰...點知俾人耍返轉頭

再也不知你於週末怎麼生趣

好想知佢聽日放假今晚有冇出去

入黎取暖

好想佢依賴我 所以好好咁照顧佢保護佢
點知原來倒轉頭係我依賴佢去填滿我既心

我都好想知

青 你去左邊我地揾得你好苦呀

應該兩日都出

咩都唔知戈下有啲想死

其實知道都唔好受

只能掛住佢就係唔好受

你地係咪聽日都放假

係呀 你冇?

逢日冇得放

sales

打sales變左中文字出既

ya 星期日係sales.

估中 係依行先可以返得咁晏

我都想放過自己

diu!!!我都見到!!!我都save低左

中哂

我掛住佢定掛住種感覺，唔知
仲會想知道佢近況，但過咁耐都好似仲未接受佢都move on咗咁 做男人做到我咁

覺得重感情既人都好可憐...
例如自己

冇人會珍惜自己

原來你都未瞓呀

未

瞓唔著

㩒多陣電話訓了 又係好頭痛

聽日都要番工 又可以用番工麻醉自己 yeah

䀫一䀫又醒咗

唉
係好on9
其實佢都無曬感覺
點解要自己拎黎賤

Same...

早呀

早晨～～～

你要準備返工

想入黎呻下
而家同女朋友關係唔係咁好
感覺上同佢愈行愈遠咁
同佢wts2句起3句止 無哂話題
佢同佢啲朋友就好吹得 唔想理我咁

想佢講過下
但佢話哦，咁要點 係咁架啦要慢慢黎
但已經搞到我情緒崩潰咁濟

已經係路上 想死

一齊左幾耐？

熱死了

本來一齊左8個月 之後散左半年
到而家復合左半年

佢覆你個句

睇到果下Sad左好耐

唔曬都好啲

佢會唔會成日主動wtap你？

努力工作

又發夢見到佢
佢主動問我一唔一齊去街
唉

好小主動wts我的

發夢拖住佢 點解夢係甜現實就...

算啦都冇可能 放棄吧

遲早搵到個有新鮮感就飛左你

睇黎佢麻麻喎🙃

我同ex一齊住，基本上佢冇咩都唔會wtap我，都係我wtap佢比較多。
分手前一排，佢成日wtap我問我有冇掛住佢之類，或者成日sd佢返工附近啲日落靚景相俾我話掛住我，甚至好奇怪咁主動問我有冇買聖誕禮物俾我自己（當時佢提款卡係我度）。。。
冇幾耐，就發覺佢有第二個。。。
先發覺佢突然對我咁好，只係為左減低自己愧疚感。

突然對你好一定有古怪

放棄啦放棄啦
主動約佢都唔出
R爛曬塊臉啦

放假就.....

戈陣都未察覺到
但都有講笑咁問佢係咪做錯啲咩

掩飾自己啲罪行

可以放手了

係未獅子座既人都係好負？
其實要點做先可以幫到放負既獅子座

我諗負唔負唔關星座事

獅子只係死要面 唔鍾意比軟弱一面人睇
你入到佢內心就得

自身性格都有影響

你會想人地關心你多啲定比空間你自己一個人安靜？

我都想入到佢內心去幫佢，可能自己未係佢信任既人，而家無能為力

慢慢黎啦 多啲去關心佢

唔好咁中好嗎Ching

無謂再關心你 我沒資格慰問妳
無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮

你唔洗講嘢呀 天蠍都係呀

無人入到

wts多與少唔一定係準則 但佢重唔重視你 你會feel到

要鍾意既人入到先得

真係特性黎

係 天蠍愛恨分明 好易睇得出

話冇feel就冇feel 話停就停 話唔傾就唔傾
有冇諗過人地感受

I know that feel 🙂

全中呀 對你冇興趣就直接無視 相反佢鍾意你既而你又對佢有好感唔洗做啲乜就一齊到

=.×

終於講低咗想講既野
好攰好攰但好放鬆

我係感覺到佢重視啲frd多過我
更何況佢好鐘意係tg到識新朋友咁

除左wtap之外相處會唔會都係好冷淡？x

出街佢比較冷淡
我主動撩拖佢手多啲
成日諗我地係咪拍緊拖

估唔到做樹窿都想揾樹窿

吸得多負都要釋放下既

佢曾經講過...做得多啦A夢多...都會想做下大雄.

咁我覺得你地段關係好似唔係咁好
你付出比較多，會好辛苦。

水瓶係咁，過多排無事

又係個句 單向主動得多真心好攰

大雄你想食乜啊
紫薯車輪餅係咪？咁玉子燒呢？仲有手抓餅丫嘛
但只能揀兩樣喎
咩話玉子燒睇落唔太靚啊，咁我去買手抓餅先你等陣
手抓餅要15分鐘，車輪餅要8分鐘，我同你去買野飲先好無？

好想做佢多啦A夢俾佢放負

你想飲奶蓋啊？要紅棗茶好無我驚你胃痛
拿你飲住先我去拎車輪餅同手抓餅
“你對你女朋友真係體貼” 店長真係識講笑佢唔係我女朋友…

你睇下你飲到成個嘴都係奶，紙巾啊我幫你拎住啲嘢食先你抺下嘴
吓？想影相先哦好啊，唔可以影到我嘛

當大雄不再負就係時候揾另一個大雄 唔好再留戀喇世界上仲有好多大雄等緊你架

“你唔好對我咁好啦，你知我鐘意XX架”
“你太了解我個人，我唔洗講出口你都會明白既 “
“你個人仲太純真，我無你諗咁好，同你一齊只會污染你”
“你係可以令我心動既人，但係佢係同我相處到既人”

床頭小熊可以為一個人守護住佢既夢境
堅強既小熊只有自己把劍先可以傷到自己
然而你拎起咗我用黎守護你個把劍去一刀一刀插返落我身上
雖然好努力咁對你講我無事啊你插多我幾多次都唔識痛
但原來最痛既唔係把刀，而係我係你收線前講個句XXX我愛你,晚安

唔想接受現實

我都接受咗 點解你唔去試下呢
佢唔值得你為佢無只境咁等待

但每日一起身你無靈魂既空殼都係要面對現實

沒有感受，靈魂被你拖走

夠鐘死心了

大個喇，學識放手啦～

學識放手先會成長

我知我衰咩
我會成長架喇
但我唔捨得呀

迷藥快過
回復正常

我也被分手了

未開始已經要學識放手

唉

加油

幾時先有下一位

我都好想
但係無

可以有
但唔係佢
都係唔一樣....

唉唔好再唱

唔緊要啦，呢度好多人明你

same here

過埋火星逆行先

喊唔出，只係個心拿住拿住，係咪正常

係，因為你大個喇
慢慢地你會發現喊得出既人好幸福

吓，姐係我好唔幸福

找快樂先修課程是要接受最差

幾時

好想快啲遇到

過埋今個月

明明唔係犯太歲，但覺得今年好黑。。。

是但啦 我都唔會有人要 沒差

見到佢幸福其實好開心但個心好痛

而家要借酒以求一夜安眠

死因？

獅妹 我好辛苦呀 點解人生會係咁架
屋企又係咁 工作又係咁 朋友又係咁 溝女拍拖又係咁
我只不過係毒，想攞個心出黎對人，雖然唔算心地善良但唔會想害人
但點解每次都只換黎失望 點解所有人都好似利用我，然後用完即棄 我到底係咩 我仲算唔算係人

啱啱係樓下頹坐左幾個鐘 心好累

same...屋企又煩做嘢又煩...冇另一半又煩

做左咁多年人最錯既係成日關心其他人

exact7ly.

感覺呢個世界已無我容身之所...或者係時候結束啦

點解對人好都係錯

叫下春好啦唔好諗唔開

好人只會被利用
當你以為多一班朋友
結果就係睇住佢地一齊出去玩
有野要幫手既時候先會搵你

我都想但提唔起精神落手結束

好憎自己咁自私，做啲傷害感情嘅野...

睇完fb巴絲靈異page之後我就決心唔可以咁易睇唔開

當你以為解脫左之後其實仲有千千萬萬既折磨

每日就係靠自己既喜好同現實抽離冇咁辛苦

原來有post 2 lm

獅子座男仔究竟係點
明明無聯絡成個月了
突然又搵返我傾計

哈哈
知佢同新識既男仔發展得好好

哈哈，我好辛苦

突然唔知咩都唔想做
但又無咩意慾訓覺...
好想搵個人去呻下...

黎啦呻啦

原本關係係點

一齊掛

想拍下你膊頭

一齊左但係成個月無聯絡？

一齊
又散左
散左一個月

已經有種放棄去搵拖拍既感覺
但又好想依賴人

咦
係你？

？

無野無野
之前你係我post留過言
我以為你係我識既人

係咩

仲有邊個未訓？

Hello

又係你呀

失眠緊係蒲下感情台

我都係鍾意你呢個名 改得好 之前戈個不了

呢個含蓄返d
之前果個名留Tg會好多狗公

你知就好啦

係囉係囉

做咩咁夜唔瞓

Hello 卡比獸

你記得我喎

飲少d咖啡啦Ching

夜晚8點幾先飲完齋啡

長期訓唔到呀點搞呀

日頭勁攰 但係夜晚就訓唔到 搞唔掂

消失就唔好開post嘛

開完post咪消失囉

係 特別係朝早起身戈陣...
跟住到夜晚...幾攰都好...都訓唔到
無限輪迴

Loop左兩個月了

好擔心佢

點解要post呢首

鍾意左個女仔都2年幾3年但永遠都只係覺得根本就襯佢唔起,有時明知系白等都要唔放棄
多謝樓主俾個地方發洩

佢好似唔當我係朋友

講呢啲，隨便發洩啦

終於見到你

連朋友都唔係仲有乜好留戀

佢有小小複雜 所以唔知佢諗咩

Hey yo.
扮緊工 好眼訓

其實依家去到咩到步

冗員緊 長期唔夠瞓

會講幾句 但係好耐或者第二日先回

連hea覆都懶 算啦有心都唔會第日先回啦

女友成日發鳩我脾四
依家好撚想消失

訓得差 琴晚仲要發惡夢

個夢講乜

大致上唔係好記得 但我係喊到死去活來果種
起身果時眼角係濕濕地 心口仲好似有舊石咁

我嗰個都算隔一陣會回
但每次都係好，嗯，Y

好消磨意志
自己乜尊嚴都無晒

平時想得太多 有啲野分散下壓力

世界級hea 單字

其實都唔緊要既，佢冇壓力就得，係驚佢有一日會突然連回都唔想回。

咁我係咪應該慶幸佢唔係回單字但係好耐先回

係 單字見得多真心會嬲

唉 睇嚟依段關係有排拖lu

已經唔識去嬲
係咪太廢

嬲嘅權利都冇 佢都唔會理你嬲唔嬲佢

一段關係淨係得你搵話題佢應 仲要單字 點傾落去

就算係呀 都冇資格嬲啦

我有好撚多問題想問呀！
關於獅子女！有無有經驗人士
可唔可以tg 講...驚比佢見到

有幾撚多問題呀

你係咪望住樓豬個名問

有冇人試過唔想再煩到佢所以自己block左佢

我覺得就算自己blk完都會手痕再開返

獅子妹

一個連自己都唔係好清楚自己既獅子座

我自己係魔羯座囉

朋友

咁咪好囉 有人清楚你多過你自己

點會咁架

呢兩個星座好似係麻麻哋

我都想有人係會了解我

冇人要既廢星

等我黎

好難呀

未試過點知

不了

又

好大個檸檬

酸唔酸呀Ching

好飽

你都笑

你個個又點呀

不斷有搵佢
佢不斷hea回
我都唔知自己做緊啲咩

走啦 無謂拖落去

呢個係喊黎㗎喎Ching

拖時間

笑到喊

大家好
好辛苦呀...每到夜晚就會好唔想訓
不停亂諗野，成日覺得自己有病就快死

話比姐姐知發生咩事？

泥足這麼深 何不早一秒來解困

早呀 出門要帶遮

又返晏晝

唔係返11半就12

毎次都11點後先上水

我返2點

介紹me

我都係

食完開始下半場

我好辛苦呀
點解唔理我？我乜都唔想做，只係想見你

仲未食飯

突然唔理你？定其實一直都冷淡

你啱啱先返工

準備啦 兩點

琴晚諗起佢地纏綿嘅畫面 就好胃痛 仲嘔埋 今日冇哂心機考試

夜啲食咪仲好
食完鳩fingfing就收工

喺個幾月前..有位絲打開post講自己被帽..睇完佢既經歷後..好奇下想知佢咩星座..點知就因為咁而交換左tg
之後嗰三個星期幾乎每日同佢無所不談..仲晚晚傾電話咁濟
每日都好期待同佢傾計..嗰段時間真係好開心好舒服..
因為我早排都係被帽，所以愈傾得耐就愈依賴佢
直到某一個位，開始feel到佢冇咁熱情，我就自爆埋我對佢好有好感
結果被拒絕了..佢仲未放得低佢ex..之後都唔知可以點面對佢，無奈地只能消失..

唔經唔覺已經一個月冇同你傾了 好想知你近來過得好嗎⋯⋯
唔知你仲有冇上連登..仲有冇上黎感情台呢？
希望你可以早日放低你ex..走出陰影..每日都開開心心
希望你以後幸福快樂，我永遠唔會忘記係你陪我渡過失戀後既呢段日子 多謝你

話大家唔夾 所以長痛不如短痛喎

sad

一齊圍下爐

試下可能有機，唔試一定冇機。

無話應唔應該，只係你承唔承受到個後果

啱呀 唔得再算

今日咁晏先上水既

點解唔要我

尋晚去睇睇show

抑鬱嘅朋友

不要抑鬱了 知道冇可能嘅嘢就要放棄

樓豬起身未 冇人講嘢喇

好肚餓啊

未夠鐘起身，但俾人嘈醒，好眼訓啊

咁你自己呢？你自己想行邊個方向？

hi all

你個名！我好肚餓啊
試緊出面個post既斷食法
仲未食得早餐

早咁多 慘

未呀

好後生啊

hi

今日都未知自己返12定1，老細話等call

彈性上班

返咁晏收幾點

收8

咁都算唔錯啦

返晏永遠都係2-10

點解咁做 快d去食野啦飲食匀衝好重要

咩事呀巴打

無呀 純粹些牙下首歌

返工啲時間仲好過

好想不斷返工

瘋狂搵銀

叫春都冇晒人

叫唔叫都冇 佛系

樓豬都好返 你叫我情何以堪

me都冇事了

喂咁㗎咩

收工返到屋企訓左陣

今晚唔洗瞓

依家我冇叫春好難為你咩

晚晚都4、5點訓搞唔掂

獅子變熊貓

我屌唔住了

你點呀Ching

咩事

連樓豬都唔使叫春 我唔想做人了

有冇顧慮下我感受呀Ching

叫完未又係冇人要

Ching無事嗎🤔

又到左夜嘛嘛個個訓晒嘅時候

邊有個個

對於冇朋友嘅邊緣人黎講

我以為你講我呢度個個訓晒🤣

呢度個個晚晚都訓唔著

碌下碌下

聽日day off

same.

要返

中到冇得再中

Off

你兩個出街啦

原來有三個

機會嚟喇

攤緊屍

好瞓得喎

唔好成日篤爆我得唔得

7點先訓

之前留過言
耐唔屎都會番黎睇
5日冇追
追下post睇下
你地好似冇左D負能量
呢個POST好有愛

我太誠實了

搞乜咁早瞓

知道有啲嘢冇可能就會放棄

同埋成班圍下爐

吹下苦笑下
負負得正

都係 負得多我驚自己痴線

你都加入

點解會係我今日心情好差既時候見到呢個post

緣份 要你講低

一言難盡
今日好似抑鬱上身咁

一定係

呢度邊個未試過

請放低你的不快樂

你入得黎
講兩句會開心番
少少都會
應該係
除非唔係

其實呻下就無乜事
當然都需要d時間放低
唔想再咁負
雖然我唔知自己再幾時負返

我負緊㗎 只係唔想每1秒都叫春

叫嚟都無用 有時唔係叫下就會有
放開d就自然會覺得好好多

佛系

要用幾耐先放得低

唔係咩佛系啦
與其成日諗住
不如順其自然做返自己好過

有時d野唔係你就唔係你
強求返嚟又未必真係開心

你都多啲黎吹下水啦

啱呀

誠實既小朋友

雖然我都好想
不過唔得咪當留返d回憶俾自己囉
我相信最後一定會搵到

你今日好正面啊Ching

最後個句

今日

多數一到夜晚又抑鬱

我開始有D攰
但我做唔出唔搵你

你可唔可以快撚D有新仔
等我死左條心

都係㗎
但係成日諗住又真係無乜用
都明知無乜可能
咁樣落去自己又會唔開心

道理我明 但情緒係第二樣野

一定要咁同自己講
你話我呃自己又好
唔放低根本無可能再move on
自己困住左喺度
到頭嚟都係自己受返曬

就算我而家咁同你講 其實我到夜晚都係會成日諗

尋尋找找為何都找不到

留意多d身邊嘅人囉
有d人就算你嗰一刻幾中意佢都好，佢都係你生命中其中一個過客

長途車裡觀看 過客天天變改
今天動心卻到了明天沒愛

自從年頭分手個排會日日抑鬱之後
我已經好耐未試過咁唔開心
知道人地唔緊自己都要踩落坑好傻

我知呀 唔係你入嚟做咩

不過而家都少左 可能真係放低左少少

忘記吧 找下位更好

知道佢個心有另一位時已經要放低啦
或許我從來冇入過佢內心

唔好估喇 已經唔重要

啱 等待下一位中

咁易做到就好
佢真係我杯茶
點搵下一個好似佢咁岩我既人呀

啱成點 例如

回憶中嘅人係最美好

有新人熱鬧咗好多 但條樓豬唔知去咗邊

外型滿分
我鍾意比人影相佢鍾意影人
會行行下街覺得個位靚 就訓哂地咁幫我影相
我鍾意著唔同既靚衫（房外房內）
佢係視覺動物會好欣賞我著既野
以前啲男朋友會淨係話"幾靚呀"
佢有時會比埋要求我叫我下次出街著咩出去
出街會諗左去邊有PLAN
之前個男朋友會話"點解要我諗，我諗唔到呀 所以我同朋友出街啦"
仲有其他

你係咪真係成日都咁掛住我㗎姐

繼續叫春啦你

性格上都好夾喎 佢又咁貼心
但係發生咗乜事

依家唔洗叫春住

我都鍾意俾人影相

過咗去就由佢啦，或者曾經有過嘅不過唔重要
無謂再自己困住自己，放低感情將回憶變成記憶。
記住曾經生命有過呢個人就夠了， 你係依段感情總會有啲得著同學到少少嘢， 愛過，就放佢係心底角落唔好忘記，放手俾對方搵自己要嘅嘢。
要知道有啲嘢返唔到轉頭，雖然有時會記起少少畫面， 但唔會再因為佢有情緒起伏。祝福佢啦，勉強無幸福。

其實佢應該係PLAYER黎
係我自己鐘個頭埋去
者係同佢出街會好開心
但WTS又會成日都己讀或者不讀
但我性格係唔會比人IGNORE個類黎
見佢唔睇第二日就會問佢係咪真係諗住IGNORE我呀
佢又會"哈哈，忙呀嘛" 又冇咩野咁
好難捉摸 出街個陣都會覺得佢鍾意自己
但平時就唔會咁覺得 覺得對佢黎講好唔重要咁
好辛苦

所以搵到個鍾意影你既人真係會好開心

女人就係犯賤
愈唔理你，由你自己FF就愈愛

好女仔總會遇上仆街

好辛苦 覺得個天玩尻我

入得黎既都係比個天玩緊

考驗嚟

都唔知仲要經歷幾多個考驗

當每次都儲下exp
或者你今次得呢
你要加油💪

好.

每儲一次exp等於又失敗一次

失敗都唔一定有exp

心情已經好返好多
唔應該再太過專注喺佢身上

棧自己辛苦

要加油啊
將專注力放係自己有興趣既嘢度

我興趣係買野點算好

你俾心機返工啦Ching

找野學
日文呀
煮野食呀
有男有女既
分散下注意力之餘可能會找到新對像

平時攰到放假都唔想出街

我興趣係返工點算好

早晨呀

早晨，發夢佢同我講佢有新對象

WTF

俾心機返工唔啱咩

夢同現實好似係相反

屌你一定架咩

屌你 都話好似囉

你個仆街係咪想自生自滅？

對唔住

早呀 獅子妹

多數係 唔識解夢

你會唔會丫

冗員中

呢排勤力咗 如果返工都諗起真係

唉 原來A0真係唔好追女

等女追吧啦

我都想

咪諗貢多

係咁易就唔會a0啦

我唔想再諗起佢

潛意識

你再諗真啲係咪真係唔想

咪臭係

個天又想落雨

口裡說不 心裡卻很誠實

黑哂

又係收埋自己係屋企嘅好時間

點解我要收埋係公司

因為我係呀源

yo

可以點樣止頹？

唔好諗佢
利申：冇諗一排個人正常返

放唔低 我好撚廢

冇啲嘢係冇可能 你冇得放唔低

我想放低，好痛苦
但潛意識應該唔想我放

I know that feel bro

我怕我會放得低 雖然知道放唔低

因為仲會見到，所以仲會有期侍
我已經分唔到自己既意識係點，淨係知自己好掛住佢同好唔捨得同佢一值以黎既回憶

日子好似吊命咁

Delete 晒所有嘢 又好想佢搵我
但佢又blocked我所有嘢

Blk左你就算啦
Dont ff too much

仲會見到先死
想避都無得避

要放低嘅先決條件係你想放低

我都想分享

拎咗我好多第一次回憶
又話會陪我一生一世 點知一年就完

分享吧
一齊圍爐會開心啲

來吧

我係巴打來的，故仔如下，我地2011年11月拍拖，2014年8月求婚，2015年11月結婚，2017年6月開始感覺佢對我淡左，我以為自己諗多咗，佢咁啱又要準備升職面試，咁我諗可能佢分一兩個月，無咩嘅，點知升職成功，但繼續對我淡，到8月又為感情淡呢個話題嘈，到9月14號為小事嘈，佢就話對我淡了，唔知想點(但我哋結婚了)，想分開冷靜，開頭我以為純粹自己脾氣唔好，希望自己改好，亦希望佢原諒，但事情去到9月28日我發現佢由5月開始影自己制服嘅性感相比人，仲參加性派對(雖然張相無顯示佢係女主角)，仲同幾個狗公flirt,最少有兩個係佢嘅ex,仲要原來7,8,9月扮返工飛咗外國，其實係去飲去蒲，同人去台北。

咁大獲
已經係出軌
咁你點

嘩屌 好傷吓

直頭重傷，而家佢就同返佢個ex一齊，6年前果個，同我分開嘅理由係性格不合，唔關第三者事

結左都咁爛玩 未七年就癢

原來喺5月已經用telegram同個狗公傾計(佢user name叫 winter),仲要copy去我哋whatsapp度

冷靜啲自爆埋

佢去exchange exchange之前都好地地 去左幾日之後就話覺得好無主動去關心佢 然後又話我一直以嚟同佢嘅價值觀差好遠 覺得同我一齊好悶 無野可以做到 但我其實係咩都好就佢 佢想做咩 咩都肯陪佢做 佢話覺得悶 我係咁搵資料搵野玩 我真係好鍾意佢 但到頭來 做嘅咁多野都換唔到佢想要嘅關係 曾經覺得自己好就得人嘅性格好好 但而一刻好嬲自己係咁

咁佢又未reject我既 但我諗成數都好低下

巴打唔好睇唔開

唔識控制情緒 唔識關心人
明明個心諗住有個好想錫嘅人好幸福
但做出嚟嘅嘢傷到人地走咗

我做唔到當冇野 所以我辭咗職

其實好就得一個人未必係好事
我發現要做自己先可以keep住吸引到人

其實唔關就唔就得人事

其實係關佢鐘唔鐘意你事

鐘意你個時
乜野缺點都可以係優點
算啦

世上仲有啲人係見到你安好就開心
要及時珍惜個d人

個d不斷想將你由佢世界度推走既人就算啦

又黎

呢排情緒好反覆

大家咁話
成日比人一淡砂糖一淡屎

咦 係喎 你講過過你淨係鍾意 Diego costa， 唔知佢入兩球你有咩感覺呢？ 唔知你又有無睇呢？

再見啦
我應該唔會再入呢個po啦

我要放低啦
順其自然
唔會再特登入嚟啦
希望你地加油啦

傾下計都得既

我都係咁諗 但最後都係屌唔住要入黎放負
巴打加油呀

入嚟八卦下

琴日我寫左少少野俾佢
寫完之後感覺輕鬆左
我唔知之後會點
但呢一刻真係無再諗d咩了
希望佢之後都會開心🙂

牙朗好撚勁

獅子座巴留名

放低唔係一下就可以逼到自己 點都好啦 隨時返嚟

係呀
我都唔係一下子

今日開始試下唔再搵佢，唔再應佢

我好攰了，唔想繼續拖

我冇再做主動 但都有應佢
原因係唔想做破壞呢段關係嘅事
我知冇人care 我係做俾自己睇

慢慢淡忘

對方唔愛你
就更加要珍惜自己

今日好似冇上過黎

你知㗎咩

病到七彩訓左一日

成日夜瞓 好易病

訓到既話會唔訓㗎咩

個生理時鐘亂左

早晨的

今日約左朋友睇戲行下街

咁咪好 搵多啲朋友

冇人約
今日約左張床一齊瞓

我都想訓 好la暈仲要返工

咁搏 小心身子呀

搏乜鬼呀，同事去左旅行冇人頂我返先夾硬返咋

硬食

我都有睇到呢張圖

屌咩 依家先stage 1

我都決定係咁
唔主動了 都己經主動夠

放假冇人約真係

碌咗一日床

你地約下囉

你咁得閒蛇上黎

扮工呀嘛

冗員

聽日紅日我都要返工

辭職啦

放假啲人出晒街 尤其係條樓豬

放乜鬼假啊～返工啊

返咩

你唔好刺激獅子妹喇 紅日返已經好慘

佢成日刺激我

加油呀 不過幾時放假

星期四

我聽日都返工😞

仲要捱多兩日 好返啲未

未啊不過好返啲啦
琴日全日都暈陀陀想死咁滯

唔好死頂喎 有乜事就SL佢啦

我星期三星期四都放

放四、六

EX 岩岩BLOCK左我WTSAPP LU

由佢啦，灑脫啲。

對，我都無再搵佢
希望慢慢淡忘到

可以解脫

唔使再有多餘嘅希望

唔知做乜事係咁流眼淚

諗起D乜

不應該記起 何必偏偏記起

做咩扁咀

我ex都係獅子座嘅矮妹
我whatsapp status又係哩句歌詞

好 笑返

我鍾意逸後多啲

睇完熊仔頭新片 諗返起啲往事
真係好down

未睇 不過好sad咁

得閒先睇啦 成37分鐘

咁等食晏先睇

四葉青

即使教我妒忌 祝福我已預備
仍期望下個可給你福氣
自願犧牲 來容我捨棄
如前面路更闊 更勝與我一起
何妨道別成就你

早晨呀妹

早晨摩羯

樓豬

so sad

攰

心累

早呀獅子妹

一直都很累

我中呀

心會痛，起碼證明自己仍然活着

屌 獅子

只會被人帽

what the fk

自以為睇得開 點知每分每秒都仲係咁難捱 屌你老母

又唔好咁灰既 我都係相信人係會進步，即使點咁放盪都好去到某個階段都會穩定落黎唔再點玩唔會派帽，好似係

我都係
堅持住

咁又返左半日工了

所有男女都咸濕架啦 係睇你咩心境啫

一得閒就會諗起佢 我是咪onlun79？

對唔住我又忍唔住放負

令到自己唔得閒
搵朋友陪

咪話囉 依家返工仲開心 做返自己

今日星期二咋 可以繼續返

希望大家同我一樣 繼續返

我想放假係屋企訓一日

個三日我瞓夠哂 完全摺係屋企

我冇三日

我都無
不過聽日後日放假
r fd食晚餐等自己無咁悶

唔好咁啦 你已經成日出街唔覆po

我除左返工之外就冇出過街...
你做咩要hurt我姐

我都係 冇人約

派魔羯座同你出

佢唔會出啦 又食檸檬
同埋獅子妹好憎魔羯

唔要 收返

獅子座全部仆街死！！！！

係咪包括你戈個先！
你諗清楚先講啊

淨係講樓豬 好賤呀

我係望在座各位

話

你仆街死啦你
由9你條粉腸自生自滅

不要

早呀妹

點解又係得我地兩條友

早晨Ching

呀妹早晨～

摩羯早晨～

早晨喎喂～

貢晏呀

好眼瞓ar

好積極刷回覆

same
係咪返緊工？

我有唔回覆過你咩

今日射左波，因為尋晚通左頂

咪話你積極 又窒

係咪因為睇波

費事一陣人地又問我死左去邊

no ar, 開po秒回人

你真係長期消失

我邊有，只係我多數下晝先活躍啲之嘛

咁夜晚呢

下晝同夜晚

咁我夜晚黎揾你

黎吹下水囉

我深夜先上

我有禮貌啲 咁你去左邊

我都唔知

唔好失蹤ok

樓豬 好難喇

放假無野做都幾悶下

收工

經常

x2

x3 係屋企

所以寧願朝早先訓然後可以訓一日

樓豬唔是收八點

返寫字樓同sales係兩個時間

寫字樓10-7

係咪出咗街咋

我老細唔洗我返足 佢只係純粹唔夠人叫我頂下

彈性 正喎

準備開po啦

繼續開？咩標題好

出嚟食lunch 哩排要自己食

...(3) 唔係啲人唔識回家

依排冇抑鬱

跟住啲人就會問點解你仲未消失

例牌有人問

佢唔搵我就會開始頹爆

即係佢有keep住搵啦

一時時，唔會再好似之前咁有早晨晚安。
好似普通fd咁講幾句

隨緣

真係咁想傾 咪傾住先 係咪真係你想要嘅嘢

我都想可以keep住同佢傾

已經藍TICK左佢
佢去左TW旅行
無理過佢

佢去左日本旅行
無理過我

叻仔

訓先啦今日
如果聽日見到1001左先再開新post.
未到就繼續.

好啦 我都想摺埋

早啲訓啦

突然間情緒好低落..
一路既唔開心湧哂出黎
唔知咩事
好灰

一到夜深，就會自己湧出黎

係 每晚都係咁

瞓唔到

點解人越大 朋友越少
呢個討厭人生有好多問題
唔知道可以同邊個講..

如果唔係仲病緊又頭痛，我應該都聽朝先訓。。。

累到想哭 無正能量

不如la la聲推到上1001，然後我就開新post真係訓。

你真係休息下啦 聽日又冇精神

已經慢慢習慣左冇乜朋友了
真係傾到計既得1、2個，
但有時仲要唔想同佢地講自己啲問題。。。

好 陪你1001

搵人傾下計

聽日off

有排瞓

係.....我都係咁
唔知係我死要面定點 會覺得同佢地講都有壓力
點解個天要係我青春既時候俾最好既野我
出到社會就慢慢消失哂

加油啊～

有時怕係到放負都會影響人
到底係幾時連想傾心事都要有同理心

btw巴(絲打)有睇過你上一個post heading 諗可能你都會受人影響所以希望唔會影響到你

你係度放負冇問題㗎
我反而係驚自己會講錯野唔知可以點回你地

Woho～

有冇掛住我ar

直接講就得

下個post係咪應該要開吹水台？

其實上到黎同大家吹下水就無事
越講好似會越執著咁

照舊啦